{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H600102",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신창국밥"
    },
    "text": "シンチャンクッパ (신창국밥)\\n\n釜山西区土城洞1街4-1\\n\n韓食 , 10:00 ~ 22:00 , 毎週日曜日 , 40席/部屋:1個 , 今日も社長は70歳を過ぎても朝の運動を始める。 野菜とジャムを買い出し、一日日課を始める。 今まで約40年が流れ、現在は土城洞(本店)、海雲台店、南川店がある。 シンチャンクッパの珍味は他の店とは差別化されたスープの色にある。 直接作って周期的な時間に合わせて煮るスンデには秘法がある。 材料購入にも最も基本となる厳選された材料を使用する。 店の伝統を継承し、常連客を大切にする場所だ。 香ばしくて淡白なクッパと柔らかくしっとりとしたゆで肉、栄養満点のスンデ一杯が楽しめる。 シンチャンクッパを大切な人と一緒に訪問しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンチャンクッパの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シンチャンクッパの営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "シンチャンクッパは毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパには何席ありますか？",
            "answer": "シンチャンクッパには40席あります。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパには個室がありますか？",
            "answer": "シンチャンクッパには1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパの珍味はどこにありますか？",
            "answer": "シンチャンクッパの珍味はスープの色にあります。他の店とは違う色をしています。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパのスンデはどのように作られますか？",
            "answer": "シンチャンクッパのスンデは周期的な時間に煮られ、秘法が使われています。材料も厳選されています。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパでは常連客を大切にしていますか？",
            "answer": "はい、シンチャンクッパでは常連客を大切にしています。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパのクッパの特徴は何ですか？",
            "answer": "シンチャンクッパのクッパは香ばしくて淡白な味わいです。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパのスンデはどんな味ですか？",
            "answer": "シンチャンクッパのスンデは柔らかくしっとりとした味わいで栄養満点です。"
        },
        {
            "question": "シンチャンクッパは誰と一緒に訪問すべきですか？",
            "answer": "シンチャンクッパは大切な人と一緒に訪問すべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 371
    }
}